#### Эмуляция клубной жизни

**Установка**

1. Pull репозитория
2. Запуск окружения для PHP
3. Выполнить команду composer dump-autoload

**В index.php инициализированы следующие объекты:**<br>
_(В этом файле можно понять что и от чего зависит)_

**MusicGenre** - Жанр песни<br>
**Song** - Песня / трек<br>
**Playlist** - Коллекция песен<br>
**Dj** - Собственно DJ<br>
**Person** - Человек / посетитель клуба<br>
**Club** - Собственно клуб<br>

У каждого песни (Song) есть жанр (MusicGenre), песне можно задать продолжтельность (по дефолту 10 сек, для быстрого цикла)
В плейлисте (Playlist) массив песен, 
Dj принимает плейлист, 
Посетитель имеет предпочитаемый жанр под который он танцует (метод getPreferredGenre())
Клуб принимает Dj и массив посетителей.

Клуб может начать вечеринку (метод initParty()) или завершить (метод endParty())

Сценарий:

При обновлении страницы (например раз в ~секунду) index.php - сайт выдвает обстановку клуба (какая песня, кто и как танцует или пьет)

_Есть неиспользуемые методы (сеттеры / геттеры и другие), их объявил для живности, ну или на случай чего._
